垃圾軌

真

顧掂自己企穩d唔好跌親仲好啦

唔好講笑，廢撚到on9

樓主條撚樣 死獌狗黎

做乜9

佢獌

Ok sor

Btw 訓唔著就睇下上年決賽

嘩 好柒呀

睇完琴晚d波點會訓唔著呀

唔好唔開心啦